Un carré multimagique est une grille remplie de nombres disposés de
telle façon que leur produit est le même quand on les multiplie en
ligne, en colonne ou en diagonale.
\begin{myenumerate}
\item Dire si le carré ci-dessous est multimagique (On posera et
effectuera tous les calculs nécessaires).       
\[\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
\hline
0,1&2,7&0,8&3,5\\
\hline
2,1&0,2&4,5&0,4\\
\hline
1&2,8&0,3&0,9\\
\hline
3,6&0,5&0,7&0,6\\
\hline
\end{tabular}
\]
\item Reproduire et compléter la grille ci-dessous de telle sorte que
le carré soit multimagique (on posera et effectuera tous les calculs
nécessaires).
\[\begin{tabular}{|c|c|c|}
\hline
&1,5&4,8\\
\hline
 &2,4&\\
\hline
1,2& &\\
\hline
\end{tabular}
\]
\end{myenumerate}